啲女人成日扮到好理性咁

實際上自己諗緊乜自己都唔知，之後用啲好似好理性既說話去掩飾自己

到真係有野岩自己，發現到想要既野既時候，之前講過果啲乜乜柒柒理性說話，其實全部都係廢話黎

所以做男人既根本唔洗在意啲女人諗乜，因為佢地自己都唔知，唔好去估佢。 除左佢喺好明確咁要求你啲乜野既時候先係真話。

希望各位巴打過得瀟灑啲，唔好比啲唔中意你既女人耍到陀陀擰

Why

事實上係男人體能同智商都好過女人，男人係天生就優越過女人，一段關係最理想應該由男人lead

臭西！

你真係好理性= =

無話點唔點解，見有啲人因為啲女人亂講啲野而去跟住果樣野做，但其實啲女人根本都唔係想要呢樣野 愚蠢既男人們就係咁往往會做多左

努力嘗試理性

所以比女人投票權……

你再高少少就完美

女人就係食屎狗
打7佢就啱

吹到唔俾就過火左

收完好人卡？

唔洗聽女人講嘢架

女人唔係唔理性 不過係理性啱用嗰陣先同你講理性姐

拍拍下拖突然悟出

都係果句，認真你就輸了

以為你溝緊條女話唔想拍拖住, 想專心工作, 專心讀書果D
轉頭同條MK仔拍拖, 唔要你做兵

毒男如果聽女人講點溝女 你死梗
男人如果聽佢老婆講道理 你又死硬

好例子

女人亂鳩咁諗啲野出黎
就會覺得咁樣係理性

有時睇佢地講啲懶係有道理既野果種會打冷震

女人當你唔係對像個一刻咪可以理性
女人不嬲係感覺行先同唔講道理既生物